求9月頭上海旅伴

去大概幾日左右
有意留tg傾

去旅行？巴定絲

巴，你係上海人？

去幾日? 點玩法?

去識下當地人